事實證明，冇裝既曱甴真係廢

得支曱甴棍，眼神散漫，好撚怯咁，大家識做